［16Fg]好想遞信走呀！！！

而家番果份工人工，同事咩都唔錯
但係做似無乜心情做而家d野咁，好想咩都唔理辭工，跟住去一排旅行
有冇人同我一樣諗法？

咁咪走，唔走原因係咩？
你我都係為生活低頭既人

用AL請假LO

有邊個想番工?

又未到向生活低頭既，只不過做廢青過唔到自己果關

即係去個旅行番黎再算？

我呢份工黎緊一段時間直情唔使點做野，日日返去虛耗渡日咁，啲同事又唔係個個傾得埋，份工既本身亦唔會有晉升階梯，我都好想走。有時我都諗，我係咪真係自視過高，硬係搵唔到自己享受既職業路向

做緊廢青中

你仲細還有得揀呀嘛
我可能同絲打咁大

之前聽過一句說話
如果你做到你大佬個位都唔開心既，份工就早走早著
我而家就係呢個狀態

大佬

我都係
太hea 無乜野做

利申 2016 grad

無奈停手停口
真心想試下背包旅行

grad trip已經背包左